如果律政司司長=刑部尚書 保安局局長=大司馬 咁AO EO算係咩料?

有幾多品?
有冇頂戴花翎先?

捕快

南宮師設

司長先尚書 咁三公呢？

ao 等於狀元

一年十幾廿個狀元